السويد تفوز بصعوبة على الدنمارك في ذهاب ملحق تصفيات اليورو
 حققت السويد يوم السبت نوفمبر تشرين الثاني فوزا صعبا على ضيفتها الدنمارك في ذهاب الملحق الفاصل لبطولة أمم أوروبا المقررة إقامتها في فرنسا العام القادم أوكرانيا تفوز على سلوفينيا وتضع قدما في نهائيات اليورو تقدمت السويد بواسطة ايميل فورسبيرغ عند الدقيقة الـ وأضاف المخضرم زلاتان ابراهيموفيتش الهدف الثاني من ركلة جزاء عند الدقيقة الخمسين قبل ان تقلص الدنمارك النتيجة بإحرازها هدفا عند الدقيقة الـ حمل توقيع مارتن يورغنسن وتقام مباراة الإياب الثلاثاء نوفمبر تشرين الثاني في الدنمارك وكان قد تأهل منتخبا إلى النهائيات رسميا عن طريق مرحلة المجموعات بانتظار صعود أربعة منتخبات أخرى عبر الملحق الفاصل حتى يكتمل عقد المتأهلين للبطولة التي ستشهد مشاركة منتخبا للمرة الأولى بعدما تكونت من منتخبا خلال نسخها الخمس الأخيرة  